緊急法。點解禁緊急

加油